---
layout: page
title: Телефонний номер
author: mfc
language: uk
summary: Способи зв'язку
date: 2018-09
permalink: /uk/contact-methods/phone-number.md
parent: /uk/
published: true
---

Спілкування мобільною чи наземною лінією зв'язку не є зашифрованим для ваших співрозмовників, тому зміст вашої розмови та інформація про те, кому ви телефонуєте, є доступною для органів державної влади, правоохоронних органів або інших сторін, що мають необхідне технічне обладнання. 
